懷疑被貓義工偷貓！良景偷貓

星期一夜晚我隻貓偷走出街
有熱心嘅街坊已經揾到同通知咗我
我同A街坊聯絡 原來隻貓係另一位街坊睇住
後尾就有一位貓義工聯絡我
咁佢想我同家人去商量接唔接翻，點樣去保護隻貓
佢話會幫我照顧住先直到我同家人溝通好

星期二夜晚佢就問我同家人有共識未
如24小時內唔回覆佢，佢就會出領養
我當時無覆到佢，我仲未傾好

星期三朝早我就覆翻佢話要接翻隻貓
結果佢夜晚就同我講經過佢哋考慮 已經決定幫隻貓出領養
我當時收到個msg已經揾翻佢
但兩個鐘後先再覆我 話無責任照顧隻貓 覺得我唔著緊隻貓

再者無論我講咩 佢都無覆過我 佢電話一直飛去留言
琴晚12點就開始單剔
今日再無回覆過我

就算我真係唔要隻貓 但唔應該未經我同意就同隻貓比第個個領養 咁樣同執到野唔比翻人 偷野有咩分別？

我依加除咗報警仲可以點

開哂佢所帶資料先

唔敢開就當無件事

班狗會理你咩

唔可以放過偷貓塔利班

貼佢街招啦屌，我跌部手機出街使唔使你保管再搵人領養阿，痴撚線

偷貓賊

Wtf

屌 痴線自己執左人隻貓話無責任幫你睇住 咁咪比番人囉 貓義工同班狗一樣賤 又鳩up哂一切理由話你唔著緊貓仔 為左保護佢既安全所以唔將佢交番去你手上

第一個問題係
點會偷走到出街

佢唔想無了期照顧貓仔 佢心目中最好既方法咪佢收領養費然後將人地隻心肝寶貝比第二個

可唔可以問一句，點解你隻貓偷走左，你都要同屋企人商量要唔要接返去？佢本身唔係你嘅貓咩？要商量嘅位係咩？

關你咩事

如果d貓係放養嘅咪隨時被人執

留言犯法嫁？

屌，我話我係iphone 義工都得啦咁

開電話number
同埋報警

痴撚線無啦啦綁鳩人地隻貓

講出了重點

唔該各位幫我留意下

痴撚線主人同戇鳩鳩義工，我係你就用自己方法解決

啱啊，都唔係第一次偷走啦
其實我唔知樓主隻貓係點偷走到
人地問佢野又全日唔覆人
睇唔出好著緊隻貓喎
點樣去保護隻貓 同屋企人商量
有心即刻都商量到啦 乜要咁耐時間？

你唔係第一次唔見
隻貓跟第個主人好啲
抵你死

所以話貓奴個腦係有d問題

我隻貓整開咗一個欄住咗既空位 佢細得濟就穿過咗
我要同屋企人商量係 因為隻貓一直都好貪玩又成日都走佬
屋企人覺得屋企可能唔適合佢 但都想照顧隻貓 有諗過去交俾第個照顧 隻貓主人係我細佬 我幫佢聯絡人 佢唔想放棄隻貓

嘩我屌佢老母，一定要搞大佢

你屋企冇門冇窗？
我冇裝窗網
所以一直唔開窗
或者確定間房冇貓就關門開窗
十幾年未走失過

有咩對方資料？post出黎
約對方出黎，唔交返貓出黎就打！
唔係自己話自己係義工就可以為所欲為
擺明係搶野

商量個位就諗點樣對隻貓最好
點樣去令屋企環境更安全 防範措施
你要我交比第個 唔係問題 你都要説服下傾下我
依加未經我同意就交比第個

2邊都on9
好地地點偷走?
另一邊隻貓你哋?你決定出領養?關你撚事呀?咁咋你去call狗話我虐畜 我同隻腦嘅嘢關你撚事?

晶片

冇話犯法，咁關係撚事？

星期二夜晚佢就問我同家人有共識未
如24小時內唔回覆佢，佢就會出領養
我當時無覆到佢，我仲未傾好

接番隻貓 都要傾？？？？

第二個問題，點解你即時即係星期一晚唔接番隻貓

55483044

話撚左班貓義工好能癲架啦

啲貓義工係咪好鍾意捉d貓去閹？

我睇到嘅係....佢有叫你等你處理好安全問題先聯絡佢
咁你咪處理中冇直接接返隻貓囉....

樓主係慢，但義工真係太夾硬來

其實商量乜野？搵返隻貓唔係第一時間接佢？
點解？點解？點解唔係第一時間接返佢？

好奇怪

仲用能埋kitty做頭像肯能定係嫁唔出既老閪殼

咁樣你犯法架喎

養左隻貓幾耐 偷走左幾多次

隻貓幾大

你似隱瞞左啲野喎

未商量好點保護隻貓同接唔接番隻貓喎

我當自己啲貓係仔
所以我會從隻貓既角度去諗
你隻貓跟第個主人好啲
你又唔係佢親生父母
唔一定要跟你

我唔會當啲貓係你既財產
就算法律上係咁定義
不過你咁不負責任
我睇死你都冇打晶片

接返隻貓都要商量，都係同你保持距離最好

佢話會等我處理好屋企措施先再揾佢
「待你處理好屋企安全措施及與家人溝通好後再聯絡我，唔想過兩日又見佢走失，呢段時間我地會照顧佢。」

即係一路都保護唔好囉
唔怪得個義工

雖然個義工都有問題，但如果你隻貓走失左咁多次都仲可以走失到嘅，你嗰個空位嘅處理係好有問題。

同埋你隻貓睇相唔細隻啦，最少唔係bb貓。

我既對話係有啲無po但唔係為隱瞞d咩 我照樣cap出嚟比大家評理 我覺得同佢就咁出領養無關

嘩屌你老母上面好撚多貓義工偷人嘢都咁撚多理由
一年一萬幾千單走失 全部都要俾你地收埋？戇鳩鳩當自己乜水

約佢出嚟話領養 打佢一獲

直接打比佢傾啦，如果你真係有心改善同拎番隻貓
淨係打字 完全見唔到誠意

如果我老婆成日整唔見個仔
我一定離婚

都無得打 一打去就飛留言 第個電話打過去都係
點樣去同佢傾 我都想

個貓義工傻撚左
你伏住佢屋企出街之捉住佢屋家人，用同一道道

而家仲興法律？
直接私了搞掂啦
你報警冇用 佢報警都係一樣架炸

哩d撚吊以為自己升左仙做判官

佢偷你野wor依家拾遺不報犯法架

貓義工 屌你老母

唔同
冇人伏樓主
樓主係自己走失隻貓
而且係成日走失

真

R撚爆頭 見到有日搵番自己隻寵物唔係第一時間衝去接番？ 商量咩鳩 比第二個養啦

人地問野關你咩事

溫馨提示 樓主隻貓 一個月唔夠就走左最少兩次 慣犯黎

唔係叫貓義工，叫偷貓賊

上面一班人都癡鳩線，偷人野仲咁多野講
你可以話佢照顧得唔好，但唔係你攞走人隻野既理由

我覺得你賭錢唔好，咁我唔通攞曬你d錢捐出去？

如果我隻貓偷走咗要我搭直升機都即刻飛去接返

咁又點啊 隻貓樓主㗎 你唔鍾意咪唔好幫佢搵咯 我成日整唔見銀包 係咪代表你可以攞走佢？

貓義工定貓警察 隻貓自己走失就要比你沒收? 貓義工仲賤過黑警

係咪你屋企人唔肯養 放走佢 你又想養

先搞出呢件事呀

有咩可能唔見貓 仲要考慮3日 接唔接

不過個義工跟24個鐘 出領養都太快 太倉促

不過你咁樣公佈人電話都唔好得去邊

利申 鐘意貓 唔想炒車

你駛閪同佢交待咩懞撚
佢邊位呀，有乜資格judge你好呀？
佢有咩方法make sure下個收養個個唔會劏左隻貓呀？

覺得隻貓跟著樓豬好快死

先關窗關門重有咩機會走失貓？

真係
隻貓養到靚靚仔仔點睇都無咩問題

咪就係⋯⋯
你唔見仔，有人幫你湊住先
然後你話考慮要唔要返
我係嗰個人都打咗個突啦

自稱貓義工 實際係偷貓吧
報警啦

咁如果樓主一直疏忽照顧係咪都要死攬呀
要同家人商量完先接嚟點好奇怪

你成世人未試過唔見野?

依家牽涉埋隻貓嘅安危
正確啲嚟睇隻貓唔Exact7ly係樓豬財產

真係話比人領養先睇得出樓主有心想接番

打999報警就得

隻貓都有自己生命
唔係咁樣比樓豬一家咁搞法

其實大家係咪睇漏左 其實個義工一開始有話俾番佢 叫佢24小時黎接 唔接先出領養

你唔好跌銀包電話呀 你疏忽照顧個銀包電話我就即刻沒收

隻貓實係識瞬間轉移啦
你跌銀包執到果個人都唔係老馮要交返你手上啦

唔明點解可以比隻貓走失幾次？
點做到？
如果係我見到隻貓生活係個咁唔安全嘅地方
我都唔敢比返你啵

樓主隻貓好似走失左好多次
全邨人都認得佢隻貓
fb post 唔止見過一次
自己隻貓成日走失 你有無心照顧佢

咁又點 兩樣嘢無關係 分清莊閒未 隻貓係樓主嘅 難聽咁講 無論佢點決定都好 都同其他人無關 你覺得樓主有問題 犯法嘅咪報警拉佢 你而家拎人隻貓去買唔係偷嘢係咩

貓義工正仆街

記住唔好起人全家啊

不服來辯，垃圾
係我隻貓我喊撚住仆去拎返喇諗條毛

我真係唔明有咩要商量
除非本身隻貓係樓主屋企唔俾養，或者唔係樓主

咁叫搶貓喎，痴q線

我都唔明要點解商量，定係樓主講嘢1999

寵物台係咁上下

你咪撚痴線啦 你跌銀包 有人話執到 你都唔撚去攞 有幾著緊呀

養廿年貓都未試過比貓走甩 想知樓主同屋企人係點養

p.s.唔同意偷貓撚

佢係成日唔見
成日

唔係老馮 不過拾遺不報犯法 有咩同嗰官解釋

偷貓賊就偷貓賊喇，義乜鬼工

電話犯咩法？
咁放黑警警嫂電話嗰班咪聽踎監？

生命同錢你放埋講
有人走失小朋友然後佢老豆老母唔想要返咁
你都會搵其他alternative啦

咁又點 樣嘢唔係你嘅就唔係你 唔代表人地做錯你就可以據為己有

你唔見野D野都唔識瞬間轉移啦 咪又係唔見
人格問題 唔係老唔老馮 執人野唔撚還根本係大陸賤種先會做

同啲人話個仔我嘅，我鍾意唔睇實佢關你撚事有咩分別

重點人哋又唔係冇通知佢 問完又唔覆

我同屋企人商量下先

你有曬證據仲唔報黑警上黎連登開po

無啊 不過咁係咩代表你可以偷人嗰仔去賣 你覺得有問題咪報警

其實點解要商量？
點都要接佢返嚟先啦，唔係咩？

而家人哋唔撚覆 單剔佢 咁咪等其他人幫手搵佢 叫佢還返隻貓比人囉！唔通由隻貓比人送嚟送去？

唔想要返係你覺得姐 依家樓主話要 隻貓義工唔撚比喎

人地都話傾，咁佢又唔傾想點？

同埋點樣唔係財產？你可以去魚檔話佢地照顧d魚唔好攞左人地d魚，然後話：依家係涉及d魚既安危，正確d睇魚唔係佢財產？

呢啲不負責任既主人肯定冇打晶片
點證明隻貓係佢

你望清楚人哋點做先啦，問過佢㗎

我鍾意放養隻貓，定時定候係附近玩完就翻屋企又得唔得？就算要搵人領養都唔係班偷貓賊話事喇

結論係樓主依家話要 但隻貓義工唔撚還 唔係偷係咩?

你見過個賊會通知你攞返？邊撚個平行世界既賊？

未審先判

你又唔係隻貓主人
你點知隻貓幾撚煩啫？
樓主都話有同屋企商量點樣避免貓仔再走失
點知個義工就玩消失

係執到人哋個仔但係可能交去其他機構
等佢生活secure啲
次次走失話唔定邊次可能會車死
你望番佢隻貓唔係第一次唔見

你明知報警冇用㗎
係for所謂主人好處，而非隻貓好處

通知就可以老奉唔還？

睇嚟樓主都唔係好鍾意隻貓俾我即刻接走先

啲對話咪證實左隻貓係佢
仲有一開始個鄰居同唔排除之前已經走失左一次有還翻俾樓主

可以點解釋連要返隻貓都要商量幾日？

係交去其他機構 唔係賣

唔見貓同唔見左個仔一樣，呢d錯唔可以出的

喂 呀生 你咁留意既

你可以judge佢24小時太短 但我唔明樓主要商量既點係邊囉

隻貓係貓義工架咩可以話拎就拎？抓到就係佢嘅？你話兩日時間唔見回覆就有權拎人啲嘢？咁同偷有咩分別 真心想問下

有咩問題?咁係咪要但閪義工唔撚比?

搞大佢啦

有冇心接返都係佢嘅，佢想拎唔通你唔比佢？

咁睇黎樓主屋企人唔太着緊隻貓

隻貓咁樣養法好危險你由得佢返去原本主人度？

其實樓主屋企都真係似無誠意去睇住隻貓

幾多人買樓裝修會幫隻貓諗埋 樓主屋企係有心嘅點會比隻貓走甩

同埋樓主真係十問九唔應

但貓義工係on9 樓主又唔係傷害隻貓 有咩咪唔啱傾到啱 幫人地隻貓出領養建議報警告個貓義工偷嘢樓主不如直接報警先

自己有養貓但知道有啲貓義工貓癡唔撚講道理專捉貓出領養係咪變撚態雖然貓條命唔係屬於任何人但你班貓義工又可以讀心知道隻貓唔鍾意個主人？

btw樓主你接返隻貓唔該諗清楚係咪真係繼續養，如果唔係下次走失有意外你小心因果

最多話樓主唔著緊隻貓，但講緊係貓義工犯法喎

呢隻貓好似係咪慣犯，成日係良景個fab page見到有同一隻貓走失

咁隻貓點？
好易死咁樣唔見

聽說你係慣犯主人
要成條邨嘅人幫你睇住隻貓 你都幾勁

same
養緊狗

其實貓都可以以晶片 又唔貴
追POST好似話唔係第一次
唔見左又屌呢屌路

貓義工係仆街
但係可以再仆街D話放走左
樓主已經冇仇報

自己寵物都要開家庭會議傾接唔接返已經on9
問到樓主佢就不停轉移視線話義工仆街唔肯答

我同你賭撚都得
佢一定冇打晶片
你見識少

上面有人講過

自己唔好好保護隻貓仲要走失左幾次..
保護隻貓基本設施都唔充足..仲屌鳩人都幾好笑
屌既應該係自己啦..完全冇反醒

第四張係另一隻貓嚟㗎喎
砌生豬肉

樓豬請回應

樓豬你隻愛貓…一個月起碼走失一次…
加上你屋企人覺得隻貓貓好曳…先有意無意成日放走佢…

我覺得你個仔係你身邊好危險 係咪可以拎你個仔去賣?

人地成日走失貓 所以我可以偷人隻貓去賣

4-1=3 唔見3次都幾少啊可

最尾嗰張應該唔係，但議員話「佢又走失左」

拎?
講到入佢屋企拎咁

你話街舖貓俾貓義工偷就話姐
而家係走左出街
又冇晶片
執左黎整龍虎鳳都仲得

怪就怪自己做得唔好
攪到要同呢D痴線義工打交道

家暴搵社工咪就係咁解囉傻鳩

走失咁多次
有朝一日比車撞死 永遠都搵唔番 遇到變態主人
你隻貓仲慘呀
你睇唔實佢, 真係唔好照顧佢

d父母唔識養小朋友, 政府都送小朋友去比其他人養啦

我養過貓
好多朋友都有養貓
唔俾隻貓走失係一啲都唔難
佢靠個寵困住係on9

九成九呢個就係偷貓條友

依家唔止係偷 係明搶

偷人野係有錯，但樓主都幾On9，人哋問佢嘢又唔覆，搵到隻貓都唔即時接走，講真買個籠比隻貓放幾日好難處理咩，點解可以咁放心放隻貓喺陌生人嘅屋企，完全睇唔出佢有幾著緊隻貓

你走失左黑警通知你屋企, 點知你老母要商量幾日睇下接唔接返你

咁都無問題

唔係賣，
但社署覺得個父母唔適合養佢個仔女都會分開佢哋啦

咁唔代表可以偷人隻貓

依家隻貓比人打咩? 我見你個仔係公園玩好危險所以帶走佢呀

人哋咪話同屋企商量點樣避免再次走失
就算佢決定放棄 都應該係佢哋自己交比人養
而唔係義工偷完貓幫人出領養囉

家暴犯法㗎 而家走失犯法啊

條友真係唔識養貓
冇能力照顧就放過佢啦

邏輯爆死

我每次接翻都唔係接完就算
佢點樣走我就點樣去防範
但佢揾到漏洞走 係我唔夠細心
我唔係話我一啲錯都無

最尾個隻唔係

貓義工係政府？

貓義工：正呀 又有得袋返封大利是

其實呢
隻貓喺良景邨出晒名
啱啱連區議員都特登幫佢出post
因為佢已經第N次走失左

上年八月我先接過佢返屋企照顧過佢一晚
之後又再陸陸續續走失左四五次

如果
真係咁緊張隻貓
就唔會差唔多個個月都會見到佢喺Facebook出現
我都同啲街坊講過
如果我再見到佢
我寧願接返自己屋企暫托
然後再搵貓義工出寄養

唔係次次都咁好彩有街坊幫到手
我唔想下次係見到佢係橫屍街頭

原來貓義工=社署呀 你覺得唔適合就依法律程序去拎走隻貓囉
依家貓義工絕對係偷貓 你都貓義工?

報警未呀

困死又盞比連登仔屌啦
樓主都話咗 就算放棄都應該係佢自己交比人
而唔係比義工偷嚟交比其他人囉

係囉，明明係樓主唔肯即時接返隻貓

直接開佢電話等連登仔幫你問領養啦仲遮

係 咁既情況個老母會俾人拉 係咪冇聽過疏忽照顧兒童？

雖然個義工係唔啱，但你每個月走失隻貓一次，成條邨啲人都幫你搵貓執貓，一時你又話係你細佬養，一時又話你只係聯絡人。

你要話人之前你都講番自己背景出嚟呀，係邊個成日整唔見隻貓？

貓唔係一定要打
不過養隻識行識走既寵物
應唔應該打自己咁大個人識判斷

法律上你冇錯
但係出事嗰緊又要呢又要路又要開POST就麻撚煩囉

你比我外人既感覺，你地好似無盡心盡力照顧隻猫，同去避免再次走失，而且走失多於一次以上。而且點解要同家人商量，本身你地養緊家哦，我覺得對方既態度都可接受。

樓主有問佢個籠幾大
可能佢都要搵籠掛
始終隻貓咁撚煩 廢時接完第二日又走失 比人暫託住自己喺屋企準備架餐仲好啦
點知偷貓撚就失蹤

道理上啱
但係我始終都覺得貓義工冇咁既權力

樓主係仆街 貓義工都唔係好人
只係一班借貓做藉口濫權既人
唔奉承佢就操生殺人權咁

連登邏輯真係正 可以通街拐細佬同寵物翻支那賣了

出門口=疏忽照顧 報警未? 未既憑咩拎走隻貓?
貓義工偷貓都咁多人橕

當然如果你認為佢係偷猫，你可以報狗

大*

push
收皮啦on9主人樓主

偷貓賊死全家啦

對話見到樓主話隻貓係佢姐
義工都唔知係咪佢
只係信佢

地下有個銀包
你話係你既就係？
入面有你身分證就係
所以要打晶片

支持落公園捉細路

間屋幾多千尺?

認真走失咗3次會唔會多咗啲呀？
你屋企好大㗎咩？
正常有窗網有閂屋企大門點會咁都走失
唔知次次都咁好彩搵得返隻貓
雖然我唔同意佢出領養前唔同你地傾
但你地呢家人真係一啲都唔岩養寵物
唔好害咗隻貓啦

如果係我唔見咗隻貓，有人捉到就緊係第一時間去接返佢仲慢慢商量接唔接

咁佢做咩唔即時接走仲要唔覆人機
買個籠養幾日，再交比人都唔係好難姐

樓主第一下咪話傾，咁一家人做法唔到都要時間架？個貓賊都話keep緊，咁自然就放住先架啦？我唔覺好大問題

樓主係照顧唔好係on9，但點睇都係個貓賊癡線，直接放埋出去比其他人養喎！？deadline又冇講

刑事起訴

每次接翻都唔係接完就算
佢點樣走我就點樣去防範

但係就唔會去打晶片

呵呵

照你咁講 第時你個仔偷出左街 我拐佢上支那賣都得啦

你叫樓主棄養 等佢交比自己相識嘅人
而唔係咁嘅觀念 偷貓當幫咗隻貓
仲要唔問過主人 根本就係偷嘢

咪講咗24小時囉

搵律師啦

咁佢係社署？幾時貓義工有資格做判官？

柒到咁都仲死撐, 原來你真係戇鳩架

不如咁啦, 你咁撚正義不如去報警睇下有無人理你條柒頭囉

俾人偷咗貓嘅樓主
你其實同屋企人有共識未？
我唔想你隻貓
又走去啲街坊屋企講恭喜發財

有講24個鐘

佢肯定已經犯左法

問題佢反口覆舌喎
上句仲問緊人問題
下句就話出咗領養
今次就話樓主本身有問題
下次啲貓義工執到貓又自把自為出領養呀？

偷嘢就係偷嘢
呢個係事實

出現了 偷貓賊

邊撚到夠你D貓義工正義 自己做埋判官話唔撚還就唔撚還

樓主睇唔實隻貓=我可以捉走隻貓再送比人
支那式思想

即日真係立即有結果咩？你又唔知人地屋企情況

Cls 貓義工

痴撚線主人

係架
如果你照顧得好差
政府係會送你個仔去宿舍

你都on99 未夠十二個細路俾人捉到冇監護人睇住就係犯法 上面都po曬樓主係慣犯啦 仲攬 係咪你生個仔出嚟由佢俾車車死都話死你個仔唔關人地事呀

隻貓係咪你架
仲要同家人商量下先接返
笑到仆街 冇心養就放手啦

樓主屋企人同偷貓撚都好撚仆街

隻貓主人係我細佬 其實全家都係照顧佢 我都有份 但我都係幫我細佬聯絡佢 聯絡人其實無關係
貓既主人 我細佬係唔想放棄佢
成日唔見全家都有責任

點解係貓義工特別嘔心？又唔係好見狗有咁既情況

你真係文盲

樓豬上面有人話你屋企人有意無意放走隻貓
係咪真㗎先？
如果你屋企人都唔想養你接返屋企都無謂啦
陣間你屋企人放去上山唔係放出門口咁簡單

笑死
兩日唔拎返隻貓，又唔人機，似棄養多啲喎

成日唔見就抵死la

貓義工係咪政府?貓義工有咩權?

冷靜啲
隻貓係我屋企
係因為上年八月頭
貓主全家返咗大陸留低隻貓響屋企
又唔關好啲門窗
隻貓走咗落樓下
我先去暫托左一晚

樓主隔左19幾個鐘先至返到嚟香港接返走隻貓

貓義工執法 好大既官威

你係政府咩 睇唔管樓主咁對隻貓咪報警行程序 唔係可以用私刑

ok，但都唔係合理

佢地冇得唔理,唔好真係諗住佢地咩都唔駛做,盲算係真都要報左警先,我地有份出糧

Diu on9

我又唔係貓義工, 不過見你咁睇唔過眼無理由唔報警掛, 唔係龜縮係連登咁笠水下話

其實你好意思出po取暖咩？
之前咁多次你唔珍惜
街坊幫你咁多次
唔該你當做好心
放過隻貓
等佢有頭真正嘅住家

樓主同佢細佬應該同屋企吵過大鑊
其實屋企冇共識養就轉讓比朋友 或者信得過嘅人啦
不過報咗警搵隻貓先

禁多次

睇對話係樓主係叫偷貓賊同佢屋企人傾下唔係佢要商量偷貓賊就話佢要同屋企傾 仲要比足24個鐘人地
最撚on9就係你邊撚個呀 經你地考慮就幫隻貓搵第個主人
離婚都要法庭判邊個有撫養權啦 佢老母佢真係當貓義工係正式一份工咁樣

樓主咪話報警囉 你咁睇唔過眼唔係靜係得把口幫個貓義工呀 報警拉樓主疏忽照顧貓啦

貓義工戇鳩
樓主都係戇鳩
走失咁多次 拎番都係唔見或者比人養

有晶片就報咗警搶番隻貓啦，點證明隻貓係樓主呀？接唔接都仲要商量，都戇鳩鳩。

梳 唔好意思 想下左評你但按錯左

如果我再見到佢
我寧願接返自己屋企暫托
然後再搵貓義工出寄養

我係話你個想法有問題呀
你覺得佢哋養唔掂 係應該勸佢哋棄養
而唔係咁樣諗嘢囉

貓義工幾時可以做判官？偷就係偷架啦

我已經同個貓義工講過
「對上次 我知道係屋企人特登開窗門放 個一晚我已經同屋企人嘈大交了 我屋企人已經唔會再敢放 我今日出門口之前都見到屋企人買咗網 諗住整落窗到欄住 但已經遲咗」

Yes
不嬲都有呢個機制
小朋友成日走失既話個父母坐左監la

你覺得貓好似人咁識開門？
我養咁多隻貓，都冇一隻會偷走到囉

樓主你都真係不知所謂到不得了

其實真係用黎搵錢

我完全唔理解佢點走禁多次

兩邊都ON9
打和啦SUPER

痴鳩線, 偷撚左人隻貓, 仲幫人定埋deadline, 否則就放領養
咁樣仲賤撚過普通賊仔
仲有人會幫呢D賤種講說話

點解我要報警? 貓義工又無事, 隻貓又搵到好主人, happy ending啦

係你條傻鳩條氣頂住之嘛

出門口=走失
貓義工=法官

人識開門 咁偷走係咪代表 我有權賣你個仔？

義工係無權咁做吧，法律上寵物應該屬於私人財產？

依家係走失左個仔，街邊無啦啦有人攞你個仔去未知既孤兒園冇得搵番

Agreed

回應下你屋企人已經試過專登放走隻貓
你點保證你屋企人下次唔咁做先？
同埋今次係專登放走定大意
你擺得上連登唔好諗住收收埋埋啦
又想人地幫你公審個貓義工
又收埋啲不利自己嘅證據

原來貓義工地位等同政府
你有無交稅比貓義工架, 貓義工有無止暴制亂阻止警狗亂放TG傷害野貓呀?
你D屎唔似你個屎比窿到, 似係個腦到喎

你都幾多版本喎，一時又細佬養，一時又老豆放養

其實樓主都有可能犯左法

如果721而家先發生寵物台ching係咪會支持 老豆老母唔識教仔 就由黑社會教

好多貓義工立即申請ac黎幫拖咁喎
P牌貓義工 仆街食撚屎啦 詛咒你俾電車埋站果陣慢慢輾過唔死得呀

樓主
你報警未？
既然養唔掂 你屋企人都根本唔適宜養寵物
你盡快攞返隻貓送比相識嘅人算罷啦

樓主固然有責任
但呢啲貓義工真係好撚嘔心
仲要唔止一次
每年連登都有人post呢啲糾紛

隻貓自己識開窗走佬

無責任心嘅主人

漏洞?
明知隻貓唔怕人會周圍走
咪廿四小時閂好門窗
你個門口有個窿㗎?

⋯⋯又多虐貓狂徒又多車
貓同人類bb一樣㗎咋

成撚日走失呢

中肯

佢冇話老豆放養
佢係話佢屋企人嫌佢抓傢俬所以專登放佢出屋喎

有咩留番同個官講啦偷貓撚

咁又點 代表貓義工可以執法？

個機制係阿豬阿狗都可以拎走人個仔？

個偷貓仆街叫樓主搞好哂設施
確保唔再走失貓先再聯絡佢，而家再玩失蹤喎

咁制度上係保護唔到隻貓㗎喎

咪係, 想擺上黎公審咪出聲囉

其實要報警搵律師大可以去做, 上黎連登公開案情咪仲蝕底

你講吓佢犯咩法 睇吓我幫唔幫到樓主

接唔接返都要商量
樓豬可以收收皮先

Ohhh依家講程序公義
你777啲朋友？

出門口唔係走失係乜
貓義工唔係法官

要公了既
我支持拎上法庭審 樓主有可能違法動物保護既條例

咁又點 即係成日走失就可以偷去賣？

見到人橕個賊緊係頂撚住啦 好似你咁冇良知咩 偷貓都話happy ending 自把自為認為咁樣係為隻貓好

盜竊

樓豬d屋企人真係好撚仆街

而家講緊貓義工有咩權力咁樣去偷人隻貓, 再決定埋deadline要人回應, 再放領養人地隻貓呀?
咪轉移視線啦, 制度? 邊個認同呢種制度, 又邊個賦予呢套所謂制度有權力去執行?

疏忽照顧

你覺得佢會放棄？
呢啲自私撚隻貓比佢養死咗咪放棄囉

咪就係囉 成班偷貓撚

仲唔報警? 定貓義工併入左執法部門?
可以私自執法

SPCA 有動物保護的法例列表

樓主
我係你就死都要返隻貓
100%冇商量餘地
彈出彈入你只會畀人屌得仲甘

支持貓義工報警公了

依家貓義工執左隻貓自己拎去賣
經左法庭?

然後其他人就有權拎去俾其他人領養？

樓主你自己都好有問題喎
自己隻貓都唔即刻接返走
仲要同屋企人商量先 wtf???
睇黎你都唔係好著緊佢

睇埋其他對話圖
見到你屋企人有心放走佢
義工見到一定會驚佢又走失
而且唔係超過一次
留意番佢唔係偷入你屋偷你隻貓
佢係執番你隻貓
見到你既情況唔比番你我覺得好正常

你稔下你自己有咩問題先
我稔你要同屋企人傾好
而且你要令人信服你有能力照顧好佢

我自己隻貓一次都無走失過
你真係照顧得唔好

支持貓義工報警承認自己偷貓

但呢單case，對隻貓嘅安危嚟講
我執到都只會好勉強地交比樓豬
做定心理準備下次見到可能就係貓屍

Yes
所以完全支持公了
樓主同貓義工都要受追究

喂程序公義撚請來談程序！

啲貓義工cls
我之前隻廠貓都周街行周圍威 十幾年都無事
依加都怕左啲義工捉貓
收返入廠

樓主疏忽照顧動物都有可能犯法

你生個仔出黎一個月走失一次你估個仔會唔會判畀社署

喂 人地照顧成點關你撚事咩
依家貓義工有咩權力拎走人地隻貓？

貓逃走不等於貓唔適合係呢個屋企
貓係會有出走既慣性、天性
唔代表佢唔中意你屋企

屌你老母啦樓主
偷你老母 成個良景都識你啦
成日都唔見貓
屌你老母 又話屋企人唔鐘意 又呢又路
收皮啦 隻貓跟第個好過跟你

條傻閪仲以為po上連登就有人撐拎得翻隻貓，報警上到庭成條良景邨都應該告翻佢轉頭

而家貓義工係咪社署？

樓主點仆街都好
貓義工都無權係樓主未同意下將隻貓轉贈俾其他人

樓主可以報警
但你都要諗下你屋企環境適唔適合養貓

岩呀 偷貓都有罪啦 樓主報警同貓義工死過啦

抵你死
接唔接返都要諗
隻貓跟你就真係慘

即係我喺街見到個細路走失，可以帶返屋企之後決定佢畀其他人養？

咁貓義工係咪=政府部門呀, 係咪有權力可以偷走市民隻寵物, 再隨意幫隻寵物放領養呀?
你共產黨D朋友呀? 不停轉移視線, 又撐一個咁樣既非執法部門組織, 仲要無人監管到, 仲要歌頌佢?

貓義工=法庭+執法部門

貓唔係死物
多次走失小朋友要坐監
點解多次走失貓唔使

你係屋企家暴老婆
我係鄰居又關唔關我事><

隻貓你本身養緊嘅 點解仲要商量仲要同屋企人傾？

我完全支持公了

係呀, 我覺得咁最好架

由得隻貓走失一次又一次都無問題, 良知唔見得你有幾多

而家貓就搵到新主人, 你又吹佢唔漲, 條氣頂住咪打多幾隻字發洩下囉

想問邊度有得轉行做貓義工 依排等錢洗

禁咪公了lol
樓主同貓義工都要受追究

但主人有智商明白城市唔適合隻貓四圍跑
你有責任睇實佢

唔通小朋友鍾意攞刀扮劍士
貪玩係天性你又由佢

如果你由佢，你錯

樓主報警就冇事
何況都搵唔到偷貓撚
同埋佢冇中疏忽照顧

你有份交稅比貓義工? 貓義工又有部門監察架?

我支持公了

多次走失小朋友要坐監
點解多次走失貓唔使

咁你咪問政府

如果之後又走失變流浪貓又唔識搵食，而家真係幫隻貓搵個第二個人領養好過

隻貓好慘

你唔滿意咪報警拉樓主 唔代表可以自己偷隻貓去賣 多次走失小朋友係咪代表我可以偷黎賣去支那？

所以我勸你自己睇一次先

特唔特登都唔係你偷貓既借口啦

我話你成日放錢係地下，我係咪可以拎左去呀？

你覺得佢屋人有問題咪報狗告佢虐貓等個官判
唔撚係偷貓既原因黎嫁

係冇權啊 但你兩日都唔拎返個仔 由佢放喺陌生人屋企 仲要幫你養住 咪有問題囉

照你咁講 你個仔偷走出街 我直接拎佢上支那賣都得？繼續迴避呢個問題啦

偷人貓當自己係咩？法官？

你可以報警 但唔代表可以偷人老婆賣去支那

我冇話冇問題喎 你邊隻眼見到我話冇問題?
樓主係有問題唔代表貓義工可以做賊呀傻鳩 仲未明?豬賓周

區議員可唔可以要求動物保護團體介入
樓主疏忽照顧動物

多次走失小朋友要坐監
點解多次走失貓唔使

我就係知道好多人覺得我屋企唔適合養貓
所以先話想要同屋企人商量 或者貓義工一齊商量有咩好方法/建議
方法 1直接由貓義工幫我揾領養
方法2 整好屋企防範措施再接翻
方法3 接翻再揾人領養/繼續照顧
呢個係我本身既諗法

星期一晚唔見>揾到>義工聯絡 義工話可以幫我照顧住
星期二夜晚 有共識未 24小時後就會出領養
星期三早 我話接翻 夜晚已經出領養
今日無回應

如果你有個仔, 比人偷左
你兩日都拎唔返, 原來係你問題啊?

屌你老母啦貓義工
當自己邊撚個 搶撚左人隻貓

告唔到

呢單嚟計正常愛貓人士都覺痴撚線啦
唔見咁多次

咁係咪應該拐走人老婆, 再幫人老婆搵新老公?
定係報社署同報警?
你個名唔應該有個嗎字

多次走失好難講
如果無法例規管多次走失貓應該要立刑事法例

多次走失小朋友要坐監
點解多次走失貓唔使

下 依家貓義工拎左樓主隻貓 再比第個 有咩分別

疏忽照顧
任何人在關禁或運送動物時，疏於為其照顧的動物提供充足的食物和清水，或容許這些動物在其控制下承受不必要的痛苦。令寵物缺乏充足食物、清水、居所和必要的獸醫護理的寵物主人亦屬於此類。

走貓count唔count疏忽照顧我唔知，但呢條罪最多就判三年，加上完全冇證據顯示隻貓因其疏忽照顧承受任何痛苦，基本上都唔使坐，咁偷貓賊呢盜竊罪最高刑罰就10年，快d報警自首偷左人地隻貓啦

Agreed

所以依家應該公了
同埋檢討法例

係呀
我都冇打
十幾年未走失過
我隻貓都好曳
頸帶都識自己除

如果無法例規管多次走失貓應該要立刑事法例

藍絲logic
我係打你，唔鍾意咪報警！

實際上
法律係當貓係從屬人類嘅死物
唔會從貓嘅利益諗

嗱，你有不足還你有不足，但義工無權咁做，佢未得你同意下咁做，麻煩唔好求其完事

岩啊, 樓主係應該受靶比人屌,真係要反省
但唔代表偷貓賊偷人隻貓困住係岩
更唔代表私自放領養係正確

戴晒頸帶有主人出現都唔俾返隻貓人

社署都要等官判

而家偷貓做埋判官？

關咩事樓主都on9

真係有心養貓屋企唔多唔少都會有飛機籠/寵物袋啦

唔通平時隻貓有咩病去睇醫生又要俾樓主2日時間搵籠呀？緊係一開始就9衝接返隻貓先

唔係話偷貓撚啱 但其實人地一開始就好聲好氣話照顧24小時 樓主潛水一句都唔覆人 人地緊係諗住出領養啦

貓義工偷貓的確係好撚賤，但樓主我覺得你都一擔擔

但係呢次樓主真係幫唔落喎
明知貓喺人地度都唔即刻接返
仲要商量後第二日先覆人

好過比垃圾樓主繼續養啦 簡單一句同屋企人傾要傾成半日 根本無心養 比隻貓偷走到幾次 純粹見個義工出領養 之後唔忿氣擺上連登

未必係賣去支那

可以係轉介去中轉屋

偷人隻貓仲可以理直氣壯

因為貓係動物 有天性 除非佢屋企冇裝貓窗 冇比飽飯
你哋只會搞到香港冇人再敢放養 因為比你哋偷曬

賣?
你係咪見到佢有收錢賣出去?
支持你報警呀 睇下黑警理唔理

自己睇番wts 樓主都要稔下接唔接番隻貓
義工屋企長期有位keep住佢比佢慢慢稔?
佢唔覆咪比其他好d既主人養

又唔係執到 直接去賣錢

其實呢
出post呢位都唔係貓義工
而係上次隻貓走失左
幫手照顧嘅街坊
..

偷貓仲係到理直氣壯 痴撚線

我支持報警公了

呢真心覺得你呢個比喻行得通？

你之前唔見幾多次？
有無改善？
點解改善唔到？
覺唔覺你隻貓好易死？

你個比喻唔太好 貓狗係家人 點同賭錢比

同意公了 但一定唔可以合理化貓義工 分分鐘判樓主無罪 貓義工要坐番10碌8碌

走失唔當 除非冇裝窗之類
偷貓一定犯法
樓主報警保障自己先
唔係就變咗你走失唔搵貓 你犯法

無追post
隻貓係你既

佢揾到隻貓你仲要考慮下要唔要番？

你睇下呢到幾多貓都未養過嘅傻仔即刻衝出黎幫樓主

建議貓義工將貓仔交俾漁護署處理
聽講漁護署會悉心照顧貓仔幫佢搵翻主人嫁
(曲到直)

痴撚線主人
就算今次道理上貓義工係唔岩 我都撐班義工送走隻貓
你慢慢sip高枕頭考慮啦

村屋放養合理
大廈呢D唔係叫放養係走失

我未見過朋友會走失貓狗
更唔好話幾次

公了就係樓豬請放過隻貓

而且多謝定連登仔先 班黑警見到連登仔屌樓主 實幫住樓主

有晶片都仲有得講 無就其實口同鼻拗

我只係街坊 月經見到走失貓嘅post
呢個主人係良景已經出哂名

‘佢係話屋企人覺得隻貓越來越大 開始跩 所以先想唔要佢’
今次就話走佬姐 下次變貓肉煲咁點算？

法庭睇Intention 好重

講緊法例呀 弱智仔

用下個腦我講乜啦 連比喻都唔識
偷撚左人隻貓唔比返人 仲大條道理自己有權比第個養

Yup, 講梗法律搞唔掂嘅位
你個比喻都行唔通
可能唔係去支那，可能去左膠愛心美國家庭呢

走失一次唔小心無事
多次LOL

如果 我係樓主鄰居 我實投訴 樓主屋企 慣性放貓出公眾地方 滋擾大廈其他居民

扣分 + 以後唔洗再煩養寵物

你幾時見過真係偷貓嘅會主動搵個主人

咁閪多痴線佬同車，你講放養

點算？ 報警 報漁農 報勞工處 報ICAC 定 自行決定將隻貓送走好？

個個都鍾意攞人類同寵物比
唔係覺得寵物有獨立思考呀嘛？
咩拐走個仔拐走老婆做例子 睇到好尷尬

呢個post咪見到
唔鍾意個偷字 可以叫搶/綁架 悉隨尊便

困死就真係疏忽照顧

禁應該要改法例加刑
樓主多次走失貓狗都可以唔使坐?!

報囉

支持樓主報警

留番個官判

怡家係樓主唔有疏忽，比隻貓偷走出去喎，唔係貓義工喺樓主屋企偷貓

義工好心幫佢照顧炸，係樓主兩日都唔去拎貓，又唔係唔比佢去拎，你覺得係邊個問題？

區議員可唔可以做野同房署傾下?

用返你個鄰居老婆受虐比喻
咁係咪拐走人地個老婆，放係自己屋企就係正確
然後仲要幫個老婆搵新老公呀

我未見過人會唔小心走失貓幾次

平時唔見你哋出嚟示威叫政府修例？

樓主有能力自己住先養貓啦

從貓利益角度一定係屌樓主

覺得貓係樓主擁有嘅財物就撐樓豬㗎喇

鬼唔知兩個都鳩咩
中立撚各打50大板就廢嘅

自己睇番wts 樓主都要稔下接唔接番隻貓
義工屋企長期有位keep住佢比佢慢慢稔?
佢唔覆咪比其他好d既主人養

香港執法機關 相信大家都知包括埋最應該死全家果個 另外仲有 勞工處 懲教 小販 強積金管理局 衛生署 控煙辦 環境保護同漁農自然等
請問各位貓義工 你地係屬於邊個部門呢 蝙蝠俠呀依家？

報SPCA同報警la

就算係都應該樓主自己搵朋友養
唔係偷咗去玩失蹤

最緊要做得唔好既人閉翳

所以你講既野我非常支持

啱嘅啱嘅 幾多人用走失嚟做藉口棄貓
好彩樓主唔係棄貓啫

個偷貓撚應該還返隻貓俾樓豬 等隻貓繼續有機會俾佢屋企人放走 話走失然後還屍街頭

有示威要求加強動物保護法例

報警

我係貓義工度領養過幾隻貓一蚊都唔洗比
又唔好一口咬定貓義工賣貓

支持
法例晤該加刑

你有冇份？
加強咗未？咁快收手？

唔撚偷人隻貓咪唔駛驚屋企無位囉
偷完人貓 屋企無位，就放比其他人

樓豬你係邊個角度出發？

駁呀喂 貓義工

去你屋企偷貓?
真係偷貓 仲聯絡番你咁好人? 唔一走了之?

算吧啦你去報警 報飽佢
快D

嘩 邏輯跳躍到咁點夠你玩呀
不如話隻貓會比黑警扔落撞到香港陸沉

搶撚左隻貓就光復香港 時代革命添

仲講示威改善政策，坐咗幾耐

我覺得你幫唔落，肯定唔係人地錯曬

呢個最心心情

樓主走失貓在先
所以貓義工先揸主意幫隻貓搵住好人家
合情合理

偷貓或者真係唔會搵返個主人
但綁架標參咪會囉

連登仔突然咁信官僚同執法同制度

財物咪財物咯 咁點啊 人地點對人隻貓係佢嘅事 唔代表你可以一句覺得唔好就偷走人隻貓 唔好將自己嘅正義強加喺其他人身上

首先人地個老婆係人，有自由
如果鄰居個老婆比鄰居困住左加家暴
你當然有責任救佢出來

介唔介紹個老婆搵新老公無問題

咁你係無處理好？隻貓又走咁點？
咁樣叫照顧動物？

我因為怕做咗樓豬呢啲咁嘅廢鳩主人
幾鍾意都唔敢養

你又知我無?

駁唔撚到呀？ 轉移視線？

無追po呀？樓豬屋企慣犯嚟架
試過俾屋企人主動放走啦on99

如果樓主再走失貓 大家記得唔好開post提佢啦 佢係緊張嘅就會主動揾貓 而唔係覺得各位街坊老馮幫佢睇住啦

係唔信貓義工啫呢單都唔係第一單啦
貓義工真係史上最戇鳩行業

CLS
貓唔係死物 係動物
虐待/疏忽照顧係應該坐監

咁你哋仲ff 樓主要坐監？

你係法庭+社署緊係無問題囉
否則憑咩拐走人老婆呀

哇 咁做你仔女都幾慘
希望你千祈唔好結婚同生

支持報警

生命係財物生命係財物生命係財物
我個仔係我生
我鍾意打
我點對仔係我嘅事 唔代表你可以一句覺得唔好就送我仔去社署 唔好將自己嘅正義強加喺其他人身上

你知就好啦
如果隻貓返返黎真係慘過食屎

樓主個仔偷走咗 俾街外人執到 街外人覺得樓主養得唔好 幫個細路仔搵咗新嘅父母

係 咁唔報警咯 唔代表可以偷人隻貓 明未啊 有咁多處理方法 你地偏偏覺得偷貓係正確

不了，隻貓無事有新屋企我就心安了

屯門舖頭貓黑妹懷疑被擄事件發生於2012年9月，屯門某士多飼養的貓隻「黑妹」懷疑被一名貓義工擅自取走。主人及網民與貓義工多番交涉不得要領後，交由區議員及警方跟進。至今該貓隻仍未返回主人身邊。

貓義工

打都要睇程度㗎

人地個老婆有自由意志
個假設係鄰居個老婆比人困住
你救佢出來

而家係人地老婆整唔見佢自己個仔 你有咩權轉送比人
你可以報警告佢疏忽照顧兒童 再由相關機構去保個細路

而家咁樣同偷無分別

依條友好L有問題

而家講到威脅佢拎錢咁

人老婆唔係人財物

揾人同畜生比
係咪咁睇唔起樓主

冇錯
偷貓撚犯法我就心安了

貓義工係社署咩

我無撐過樓主，你自己睇返我上面講咩
我話樓主係抵死應該受靶比人屌 ，我自己都有養竉物，都唔認為佢有資格再養貓
我係針對緊偷貓賊無權咁樣偷//搶/綁架隻貓再理直氣壯

on9

都話貓仔無自主能力
人類有

隻貓唔跳樓算好彩

Agree
要求立法處理樓主疏忽照顧動物

生命係財物生命係財物生命係財物
我個仔係我生
我鍾意打
我點對仔係我嘅事 唔代表你可以一句覺得唔好就送我仔去社署 唔好將自己嘅正義強加喺其他人身上

貓義工本身就心理變態
反正我未見過狗義工倉鼠義工

根本on9
唔該呢D case 公了啦屌

樓主快啲報警保障自己
然後決定棄養 轉讓朋友/信得過嘅人照顧

唔係嘅話你都有排頭痕

威脅一定要講錢架？

就算虐兒都要等官判啦

憑咩拎走完人地隻貓再直接話比人呀？

Yes
所以應該填埔法律漏洞
容許大家告樓主疏忽照顧動物

狗義工好多都好好
至少會氹啲仆街狗主棄養先攞走
唔會不問自取

嗱，依家係不守法以達義
法係手段
義係目標

無證無據，單憑幾句對話幫唔到你

樓主覆下好wor 報左警未 搞大佢啦

Agree
氹樓主棄養唔該

唔理主人意願
仲要玩失蹤

義咩姐 又賺一筆了 而且違法達義嘅前提係無其他合法嘅手段

有呢個既有機制保護貓先得
你依家覺得隻貓好安全？

成堆死左膠
連侵犯私人財產都覺得冇問題
仲話想學美國

樓主點錯都好唔代表偷貓閪岩囉

我絕對理解大家屌樓主唔適合養貓
但貓義工真係唔撚可以助長

同意 由法庭處理la

唔係正確 不過樓主抵死咁解

我有叫樓主棄養
但偷貓撚快啲比返隻貓人

推

呢d貓義工真係忽上腦

一句講曬你搵到人養未？
定係接返黎又懶懶閒虐待貓仔？

一 樓主慣犯
二 義工有通知樓主而樓主話要商量
學上面話齋 睇吓你有幾著重隻貓囉
如果你覺得佢係財產咪會針對領養嚟點
你著重隻貓既感受就會覺得樓主一而再再而三俾佢走失好扑街

告未呀咁? 告義工未呀
快啦
等咩呀

我都支持告樓主疏忽照顧動物

無計啦
主人都係當無咗啲財物
可以搵返嘅輕鬆嘅
反正都習慣唔見啦

但隻貓無命就係無咗
搵唔返一世就玩完

咁又點啊 你係執法者定政府 貓義工有咩權力咁做？ 唔滿意咪報警解決 偷人隻貓賣算合理咩

根本樓主都好有問題
比着我走失咗隻貓就算零晨都飛的去拎返啦

無法正確
我個立場係公了同埋改法例處理呢類case
設立類似社署既野處理疏忽照顧

慣犯就拎得人地隻貓? short 上腦?

on9
無撚哂道理就發茅
咁你去左警署開file告樓主未呀

我唔理貓義工住
淨係覺佢隻貓好慘

比番樓主遲早一次車死

話貓係財產既人有咩資格講文明？

前者得
後者要睇佢屋企有冇提供適合環境

哇屌拿星原來樓主走失貓走到出哂名㗎拿？
連區議員都話隻貓又走失
咁好撚心你唔撚好再養喇，你根本就無心養
乜撚嘢隻貓好聰明識偷走，佢點聰明你都一定聰明得過佢喇吓話？走失左一次都算，走失到出哂名都唔少次喇一定
咁都仲未搵到方法唔比佢偷走，你真係唔撚好再養喇唔該
初頭睇都覺得奇撚怪，我隻貓走失左我即刻搭的士都接返喇，你又唔應機仲要叫人幫手照顧，到人哋話出領養你先雞咁腳咁覆人
你唔撚好再害隻貓喇，下次走失左隻貓比車撞死真係唔知點算，跟著你呢啲主人真係慘撚過閪
仲要走失貓走失到出哂名，真係樣衰到極致

所以貓義工要行使執法權力 偷貓果陣有冇show 委任證？

唔洗覺得慘 聽講啱啱有圍頭佬賣左黎今晚開大餐

路見不平 拔刀相助！

好驚，連登仔信警察

人養貓你養貓 隻隻都貪玩周圍去架啦
你賴佢做乜
仲有你好似唔係第一次唔見
即係養左咁耐 都未整好安全設施
隻貓你一直養緊 做咩要考慮繼唔繼續養佢
你條仆街係咪諗住係度一打貓義工就有人幫你？
咪撚利用巴打

而家咪叫撚緊樓主棄養囉
但偷貓一定要報警

真係覺得個貓義工好撚慘 義務幫你照顧 又喂 又剷屎 仲要俾你公開資料 圍插

以後 執到銀包 就 拎去狗屋 俾啲 黑警偷龍轉鳳

執到貓 就應該交去愛協 漁農自然護理署

大家唔好做多餘野啦

下 咁叫發茅?
SHORT左?
叫你做你支持既野炸WO

我就唔信黑警既
可能你好信 本質一樣

隻貓咁可愛 領養費肥仔了

你可以報動物組織 可以報社署 大把方法啦 但係你偏偏要偷去賣 咁咪仆街咯

你試下成日走失個仔
睇下政府會唔會送佢去宿舍
然後社工認為你照顧唔到
會唔會送佢去兒童院
呢啲情況係一直有發生
唔知就唔好9up

嘩 依盤生意有得諗
我都突然成為貓義工先

Agree
其實單case兩難
比番佢又走失隨時車死
唔比番佢又犯法

應該設立動物社署
多次走次應該刑事化

正確態度

樓主 你屋企人唔比養就好心比其他人養 成日都失貓 又煩到自己 又煩到議員 不過個貓義工又仆街
btw貓貓好慘

一邊就接自己寵物都要諗嚟諗去、一邊就偷鳩人隻貓

我太精警了
大家請排隊歸邊

樓豬
你嘅擁有欲重要定你隻貓生命重要？

有就唔會多次走失la

走失到出哂名既樓主

嘩 一齊為貓義工平反

嗱 咁偷貓賊星期一問樓主隻貓打針未 唔覆
過咗一日 義工話24小時 樓主唔覆
好容易令人誤會佢係唔想要隻貓啫 唔通幫佢keep住一世咩

咁點解要失蹤？

道德同法律係兩樣野
非法唔代表不道德

正解
個PO負評多過正評

下？我有講過要報警架原來
我一路針對貓義工有咩權力咁偷人隻貓喎
原來代表我支持報警
仲演繹到可能我信黑警

哦 無發茅 無short 你最醒tim

其實報警係冇用架，第一隻貓應該冇晶片，第二如果係同英國法律一樣嘅，警方只會要求民事追討。好心啦唔見一次都已經會睇到實啦，仲要係慣犯⋯⋯你到底有幾錫隻貓？

講落去都on99

點解大家贊成獅鳥呀？
警察唔做野呀嘛

我贊成個義工呀
政府唔做呀嘛

依家非常道德

邊忽偷去賣

咁而家樓主上番水又玩失蹤？

私了

呢啲情況唔關黑唔黑警事
唔好白痴 仲屈人支持警察

係唔信 但警察好遺憾地仍然係執法機關 所以因為佢地唔受監察 日日都俾眾議員質問 市民都日日叫佢地死全家
咁貓義工又有邊個賦予權力呢 你背後係咪有林鄭 你又受咩機構監察

有咁嘅權就要有一定嘅制衡
冇任何制衡嘅話時間一耐就會變到好似香港警察咁

好多貓義工進場 可唔可以介紹我轉行

想話偷返幾隻貓 跟住賺返幾筆領養費過肥年

成日走失個仔
刑事架

根本應該係咁

之前聽過人話 係樓主屋企人唔比養定唔知唔中意 所以特登開門等隻貓走 所以日撚日都「失貓」

貓義工出曬名偷貓去賣啦 連我個外行人都清楚 定ching唔係香港人？

所以咪有私了

Case by case 姐

見到啦
咪叫佢報警+棄養囉

老實講，走失貓既罪過僅次於虐貓，唔稱職做貓主人，不如將貓比其他人領養

唉，唔私了喇，報啦

即係而家到偷貓賊想棄貓 不過會搵人接下話
係咪咁意思

想問老婆有無自理能力？貓有無？
定你平時困住個老婆養？

咁同問 點解樓主要失蹤？覆一句會接返隻貓好難？

好多p牌入黎話聽講樓主係慣犯

傻閪理想撚
啲牛肉啲豬肉唔係財產
你直接走去農場「救牛救豬」啦屌
事實隻貓係屬於個主人就係佢嘅
唔理叫財產定擁有權

連個人私有財產權都唔保護嘅人有咩資格講文明
你咁中意無視依啲嘅睇黎共產國 社會主義國最岩你住

@樓豬

政府有心既唔該立法規管

係 但始終係樓主嘅事 我地唔可以一句話為隻貓好就偷去賣 而且有邊個知隻貓自己意願係點

負評直線上升
出哂名走失貓當貓係財產多過動物既樓主呢

Context唔同

咪話咗佢成家都唔適合養貓 叫咗佢棄養
咁隻貓還返未？？？

咁報警囉

貓義工真係好做 有無推介入行 想過肥年

Agree
支持報警公了

嘩屌 原來樓豬既仆街事已經十惡不赦到黑警暴虐行為一樣水平
咁駛唔駛私了樓豬

貓義工，sorry係偷貓賊吹雞覆post洗地

其實仲有個問題
話自己係貓義工就要信？個貓義工自己後尾都失蹤喎
幫隻貓搵咗住好人家都同樓主單聲啦

義工做得好

報警公了啦屌
仲有完善法例
多次走失貓刑事化

希望佢狗衝緊去報
唔係樓主都幫唔落

仲有唔該樓主棄養 交比朋友/信任嘅人
同時偷貓撚負上責任

其實如果件事係 如果24個鐘之後 就送去愛協

大家睇法會唔會好唔同

行申： 覺得無義務幫你睇住隻貓

上面有曬cap圖呀盲撚

係有區議員講樓主係慣犯

咁你問下一開始提出老婆=樓豬隻貓既人係咩意思啦

會唔同 根本嗰問題就係貓義工處理方法 一句話為隻貓好就偷去賣

Agree

可能隻貓最後要人道毀滅，皆大歡喜

咁有道德 私了丫嘛

可以咁講嘅不過唔係搵返樓主咁解
唉算鳩 兩邊都on9 各打50大板算 好煩
道理上偷貓講唔去 但隻貓嘅幸福嚟講跟返樓主應該唔好過
打和啦super

慣犯又點 唔會合理化偷貓

咁又唔洗
唔好ff too much

貓=主人嘅財物
偷貓=犯法
完

p牌㗎

偷貓賊嚟嚟去去都係嗰幾句架啦

我認受兩邊都on9呢句
樓豬係無資格再養貓 只係睇唔過眼所謂既貓義工

題外話 點解貓義工要專登整張電話卡？？？

ok，問返樓豬
樓豬你覺得呢？

認同，not 認受

講真就2邊都on99
但隻貓始終係樓主屋企人嘅
仆街貓義工根本冇權扣押人地隻貓

偷去賣證據?

支持公了

個個都睇到 但我係話緊你地吹雞臨急整個新ac呀懞撚
你可以話唔係嘅

成個良景都知你成日唔見貓
起碼每個月一次

真心唔知你點做主人
唔好係度扮可憐啦！

區議員源仔都知你單野，
算吧啦你

佢自己大大隻字打支持告樓主疏忽照顧動物
但又屈人信黑警

貓狗同牛豬比....
中國人食貓狗添la

咁撚鍾意公開人地資料
樓主成日唔見貓 實有人有佢地址電話
Post 哂出黎battle 囉

可能佢哋搵緊律師出緊律師信

唔針對呢單嘢啦，到底貓義工點先會決定判隻貓畀新主人養，條界線喺邊？又應該有啲咩制衡呢種權力呢？好值得思考

樓主係咪報完警

你都傻撚左 個人一定要同你一樣諗法？唔一樣就係假ac開分身？

貓係主人嘅財物lol
古時奴隸都係主人嘅財物tim

個context

Agger
樓主人呢？

啲貓義工真係當自己係上帝架！

笑死⋯⋯

電話卡嚟㗎喎
專登買張卡出嚟偷貓扮義工好恐怖

諗住入黎屌義工

點知睇落去原來係on9 vs on9

古時奴隸都係主人嘅財物tim
林肯救黑奴又點?!

唔得，好想係咁推你個comment
好好笑

真係唔知點制衡 貓義工呢d話自己係就係
出左/出過咩事都無人知

2020年喇喂。。。

係囉 宜家係個貓義工失蹤
覺得樓主唔掂可以交愛協
自稱貓義工 fc都唔使 騙徒真係易做 仲有成班連登仔撐

??????? 佢哋唔知㗎

貓義工=林肯
我偷人地屋企個奴隸轉手去賣好偉大 還貓貓自由

區議員唔係P牌啦嘛？

個貓義工連名都冇...機構冇...電話卡添仲要

LOL
你睇下我隻account 再講

我支持公了
樓主疏忽照顧/貓義工用法庭拆掂佢

如果走失貓告唔到應該刑事化

屌 d貓義工好賤格 有咁筍既工唔介紹下比細佬

我想過肥年賺領養費

咁貓義工偷貓係合理？

豬牛=貓狗
學你地姐

兩邊都有錯
但樓主真心戇鳩

btw成日都諗一啲好嘅貓義工會低調 唔係偷貓
唔會上新聞所以無人知 上得新聞煲大都係偷貓撚
係咪因為咁所以啲人對貓義工有偏見 利申

如果樓主多次走次我唔覺得貓義工錯

佢唔應該偷

但係樓主對隻貓既態度一樣仆街

我明佢嬲咩

好似我既寵物就好似家人咁

你唔撚見左屋企人可以唔係第一時間拎返

係到拖 唔知拖乜鳩 仲要諗

屌你老母

咁當然貓義工亦絕對唔可以咁做

最簡單報警公了

咁可唔可以介紹細佬入行 想過肥年

個貓義工連名都冇...機構冇...仲要係電話卡添
到底有人fb到係咪真係義工嚟㗎???

獅鳥係邊個部門呀？

我係想講 現代養貓=養奴隸 將貓轉手係等於換主人咋 要比喻 班貓義工就係偷奴隸賣俾第二個主人 根本無人考慮過隻貓想點

貓義工好聽啲咪幫貓，其實就響度扮晒嘢又話依樣唔得果樣唔得，自己啲貓咪又係響街執響度扮晒嘢，執左人隻貓響度多多野講你有咩權去決定隻貓去向先，人地主人話要返隻貓你就比返人啦響度話人唔適合，你有咩資格先你話貓義工就係呀，我就話我係錢義工啦，響街執到錢物主認返我都唔比呀，屌你班垃圾貓義工

有證據有人偷貓?
有證據咪拉lol

有證據有人偷貓賣?
有證據咪拉lol

其實真係要法律可惜現時關於寵物嘅法律超級唔夠
最重要係而家嘅施法制度信唔過

都係啫

根本上面果班人就係一轆鳩打一船人
你可以話佢冇監管冇標準 但係嚟個情形嚟講一味淨係識屌人偷貓偷貓真係on撚鳩

唔好咁講 無偷貓 幫樓主養住先姐

我成日行街見到d貓走失 想拎返屋企 再幫佢地搵住好人家
所以想轉行

轉手去賣果part點黎
至今一個都無拉

新財路 下次換張咭搵食
樓主隻貓又咁可愛

個貓義工連名都冇...機構冇...仲要係電話卡添
到底有人fc到係咪真係義工嚟㗎

而家隻貓生死未卜 樓主唔見咗 反樓主嗰班又唔擔心
貓貓係咪已經比人食咗落肚

講得幾好 同個官講囉

人哋問你呢單邊忽賣
你答人啲貓義工出名會賣

衰咩？貓義工出曬名偷貓賣啦 差唔多月經黎

wtsapp名叫hello kitty

諗起就好味

巴打呢啲人啱哂做政府高官
同佢意見唔同嘅就唔係主流意見，係反政府嘅人先會有相反意見，持相反意見嘅全部都係分身

隻貓係樓主屋企人放走既 而且都放左好幾次

hi 偷貓賊

出曬名然後證據呢?

喂 係就大家轉行啦 一隻領養費都千千聲

屌
刑事化啦屌

第三個問題，點解屋企養貓要困隻貓係個籠入面養?

但佢彈出彈入喎
明明話24小時唔覆就出領養
但佢自己唔上水
樓主星期三朝早有覆佢
貓義工係覺得樓主唔啱養自己幫佢搵新主人係咁大條道理，一開始就wts都慳返啦，依家喺度撚鳩人

屌 我唔貪錢
我要自我感覺良好

話隻貓百厭成日we爛傢俬

我衰仔d 貪錢 你拎左人隻貓養住先 我做搵領養人

你過嚟兜一兜我 我呢邊好多士多貓 放養貓

貓都可以唔見幾次 樓豬都唔岩養架啦 比主好人家佢啦

係，總之區議員認證樓主隻貓成日偷走=偷貓合法化，偷貓賊好型好疊馬呀

咁要比貓抓板佢，無效再搵多幾塊唔同既板，同埋比繩柱佢

而唔係困住佢

連登左膠：樓主走失貓比人偷貓抵死貓義工替天行道

連登左膠：勇武冇帶眼罩比人爆頭抵死黑警做份工姐

因為前者做錯野=後者冇錯 係英雄

有冇連登仔義工一齊組團 執番啲貓去支那幫佢搵個好廚房

公了處理

集團式運作 發大財la

我支持公了

走失貓刑事化

支那貓肉店都冇咁發

DLLM
樓主月經唔見貓冇人吊
根本就過撚晒火位

鑊鑊幫佢捉返
捉到個個都認得隻貓

都唔知樓主點養
唔係次次咁好彩捉得返

現在為隻貓好，幫佢搵個新主人就要上黎公審？

咁係咪理得隻貓，由樓主個個月繼續唔見
下次見到隻貓車死跳樓死都唔好理先啱？

仲話有主人嘅貓唔撚係財產
上面又衰少少嘅用牛羊比
試下入寵物店攞9哂d貓走
再同間舖講隻貓唔撚係你財產囉
D貓義工真係弱鳩智

on9 la
偷貓賣唔會contact樓主
直接賣咪得

勇武次次出去都唔帶眼罩
黑警直接射爆佢兩隻眼等佢唔好再出幾好
黑警係英雄

算啦唔好嘈
隻貓生死未卜 貓義工又唔似貓義工 得張電話卡仲要打唔通

你d錢喺你錢包好危險
不如幫佢搵個新主人啦

上面嗰啲吹到賣貓賺到發發聲乜嘢事
貓義工出名賣貓一回事，咁呢單賣貓既証據呢

你可以同屋企人反醒下
唔止一次唔見
真係會次次都咁好彩？？
俾車車死點算
佢條命喺你手呀大佬
接唔接返隻貓又要諗
你當佢係咩呀
仆街主人

連登左膠：寵物店環境差貓義工替天行道

支持報警 樓主閉翳 義工仆街死

貓義工要用電話卡 要玩失蹤

真係好危險
所以我轉用信用卡好耐
仲有「「晶片」」架添

你老母日日比你激撚死 我帶左佢返屋企困住佢
幫佢搵過個老公呀

唔想見到你老母比你激到跳樓死

貓義工證據呢...
佢wtsapp叫hello kitty...用嘅係電話卡...
應該係慣犯 準備過肥年

你自己上d fb gp睇啦濕鳩 一隻領養都千千聲呀

同埋樓主已經24小時內覆咗佢啦
仆街貓義工反口覆舌
咁樣搶人隻貓連登仔都話無問題

收皮啦偷貓賊，講咩都改變唔到依個事實

你係咪腦有事

政府做得唔好
勇武出黎反抗

樓主唔識養貓
義工先幫佢搵新主人

唔撚識比喻咪撚亂用！

禁為乜contact 樓主
邏輯

支持樓主報驚

我係警局
警察話依加只可以幫做我失貓

我唔係話我無錯 我知道我同我屋企人有錯有唔啱
我po出嚟預咗有人話我

我就係知道好多人覺得我屋企唔適合養貓
所以先話想要同屋企人商量 或者貓義工一齊商量有咩好方法/建議
方法 1直接由貓義工幫我揾領養
方法2 整好屋企防範措施再接翻
方法3 接翻再揾人領養/繼續照顧
呢個係我本身既諗法

就算我真係放棄隻貓 但佢未經我同意就出咗領養

成班都戇撚鳩 而家你係官呀？ 而家樓主話想要 會改善 你憑咩唔比返人？ 屌你老母就算我生個仔出黎我唔愛佢都唔代表其他所謂嘅義工可以代我拎去比人領養啦 我要比人養我自己唔識搞呀？ 而家唔係樓主點對隻貓嘅問題 係你跟本無權唔比返人 拾遺不報咪即係偷囉 唔好懶係企係道德高地啦

扮貓義工 有咩事可以減低風險

樓主點樣對隻貓關我撚事咩， 我又唔係判官
但所謂嘅義工偷嘢就一撚定係犯法囉屌你老母

Yes agreed

樓主就算有過失都唔代表貓義工可以幫人決定出領養， 上面撑貓義工嗰班友唔識分是非黑白？ 你有乜權利咁做？

兩面都要負責任

收撚皮啦 偷貓賊

合理化偷野

樓主好慘 仆街貓義工死全家啦

點解話佢扮義工？純粹想知點睇得出

去撚到成個良景同區議員都知

隻貓係佢屋企自己走出嚟
仲要係月經

大家都頂佢唔順先出手

即係隻貓係樓主既
係生係死都要由樓主自己做

每個月繼續幫佢捉
一係睇住隻貓死先啱？

我真係學到野

如果有幸見返隻貓
唔好再搵貓義工
你搵連登仔領養仲好

解答唔到就話我亂比喻

勇武唔識帶眼罩
黑警先射佢眼提返佢帶眼罩

其實D貓狗義工都係集團式想收錢接貓呃錢搵老襯
佢會同你傾睇你有冇意欲畀錢
例如有D人唔見貓 搵到個貓義工執返佢隻貓就會立即同佢聯絡
貓主有D會直接講唔該曬之類 然後直接入主題話畀返少少酬勞個所謂貓義工
冇意思畀錢D所謂貓義工就會唔同你傾
直接話睇唔到你有任何誠意想接返隻貓 你好冇負責
你根本唔想養貓 你唔想接返隻貓
總之就係屌到你係個仆街
最後就直接話會拎出去領養 實際上拎出去貓
以上都係個人經歷
大家諗下點解成日唔見貓都係會有D人去搵貓義工
但大多數人都接唔返自己隻貓
D人根本就係用義工名義去搵水魚

個貓義工連名都冇...機構冇...仲要係電話卡添
到底有冇人fc到係咪真係義工嚟㗎

失貓？
宜家有人偷喎

樓主疏忽照顧唔使坐無問題?

上面嗰班有幾多係有生意

咁現實就係咁㗎啦 唔滿意咪搵動物協會嗰D 唔代表可以行私刑偷貓賣

你根本本身已經CLS LOL

好耐無食過麥當勞早餐 連登仔有咩推介

樓主又on9 直接講有人偷貓啦

依加隻貓係樓主財產呀，理論上等同手機銀包，人地成日跌=可以拎去賣？

偷貓賊都令我到唔少，多謝哂

我話要困籠養 唔係話一世困住 最起碼夜晚訓覺 屋企無人既時候一定要放佢入去囉
我有外出籠 但我想揾過合適既籠

警察話要等多陣再無回應先會當盜竊/刑事案件

我覺得你痴撚線啲
唔識法律學人講法律

唔介意你click埋入去睇 標題黨唔係好事

如果撐貓義工撚logic：

當佢喺街跌咗電話，再喺佢面前轉個手賣俾人，唔知佢地係咪都會就咁算數，唔會報警呢
你自己無好好睇住你個電話，俾我執咗怪得邊個

哇屌你無point 就唔好出聲駁喇
拎啲唔識郁嘅死物同走失嘅生物比
睇到你呢個比喻真係好尷尬呀

證據
禁係應該設立法例處理
多次走貓

係，仲要突然咁多打手，睇嚟背後好大利益

月經走失咁都冇問題？
你咪撚扮有原則啦！

拎啲走失左嘅細路去賣姐
反正佢老豆平時對佢差
拐左佢賣比人 實係正義 實係道德啦

左膠我屌你老母
無視私人財產

唔好講返轉頭喇
個貓義工連名都冇...機構冇...仲要係電話卡添
到底有冇人fc到係咪真係義工嚟㗎
而家隻貓生死未卜 貓貓係咪已經比人食咗落肚

多次走失貓唔洗坐合理?

你啱 所以即係樓主其實係咩法都無犯啦

呢個世界好多嘢都唔合理
你有冇嘗試去改變？

死物同生物...

咁你補充返 係個個月都起碼唔見一次！

咁又點呀判官 樓主而家唔理咩？ 話會改善喎 講到隻貓死撚硬咁 你救撚晒全世界d 流浪動物先仲撚好啦 果d 仲撚危險啦

疏忽照顧有可能犯 ;)

唔知佢哋捐咗錢比澳洲未

咁又點 你唔妥咪搵動物協會 或者唔幫咯 認真人地嘅野我地無資格插手 更何況係偷去賣

係，根本等同幫人賣仔賣女

加上咁多打手，大家知咩事啦

樓主後期裝咗貓窗 有飽飯
最多叫意外

個個月唔見電話都唔代表可以比執到嗰個人拎左去啦下話

你係做呢行定受害者

op 走失貓冇犯法
你班偷貓賊盜竊 坐幾碌

都話佢個個月都最少走失一次

報警喇！

咁你係咪個個月唔見電話我就可以執咗去賣俾人？

岩呀 你老母比你激撚死啦濕鳩 咁又點呀 我等你老母出街再帶佢 幫佢搵老公呀

覆啦柒頭

有人執到隻貓仲要同家人傾扲唔扲返
唔係應該即刻扲返？
人地On9 樓豬都唔好得去邊

如果你接返佢 唔好再咁對佢

上面facebook截圖個po試下message 個po主
你問咗街坊未？唔見嗰日邊個幫你睇住
交咗俾邊個
實有人知個貓義工係邊個唔係唔會放心交俾佢
可能個貓義工住你附近
問埋看更區議員 依家只能夠咩都試下

呢個好笑p牌仔慘過食屎

同你講d野冇咩分別啫
偷嘢當有point 有咩討論空間啫

偷貓係正義係道德
可惜偷野要坐監

主席：有兩個問題，有警員強姦被捕女士，請問署長有幾多宗？
送去大陸有幾多人？被自殺有幾多人？

鄧：一位女士作出指控，而家我哋循誤導警務人員或者畀假口供方向調查。

見好多人話樓主可能唔止一次失貓
大家可能覺得佢被人呃走隻貓唔值得可憐
但大家其實都要正視下貓義工搵老襯依個問題
明知隻貓有主人 唔經人同意就話送出去領養送走隻貓
仲要BLOCK人 好合理咩?

同執左人地部電話聯絡接洽唔掂直接賣左人地部機有乜分別?

初頭以為係啲痴線貓義工，點知原來係你
好心啦，住公屋豆潤咁細個單位都可以走失貓，仲要3次添，咪撚養貓啦，害死隻貓

又係貓義工

左膠：我偷走佢個細路送比人都冇問題因為佢老豆對佢唔好個細路生物黎唔係死物 唔計唔計

但應該更明確
走失貓既刑事責任

根本剝奪多次走次貓的人䬲養權同刑事責任好合理
法例其實已經凖備改

係佢隻貓係良景出晒名
個個月都起碼唔見一次

判咩官啫

你咁撚多野講你又知成件事前因後果咩？
你又知唔知去到連區議員都知佢隻貓成日走失？

我自己領養貓就係貓義工出嘅
一蚊都無收多我 絕育費用全部有單有據
貓糧貓罐無計我錢 請問佢賺咗啲咩

冇錯 關佢撚事咩 隻貓又唔係佢既

唔小心走失一次貓冇犯法
多次走失貓有可能犯疏忽照顧

而事實上政府引入準備「謹慎責任」

隻貓偷走，應該唔想認樓主做主人

係呀
但係op 走失貓 冇犯法
你班偷貓賊 衰盜竊 坐幾碌

3年前受害
傾唔掂被人BLOCK完
用第2個number WHATSAPP話畀錢即刻應機
隻貓接左返來半年就老死左

睇唔過眼啲貓義工好撚耐
成日拎住個光環當令箭
淨係識講為貓好為貓好
講到好似除咗佢地自己之外全世界嘅人都會虐貓咁

唔見得樓主道德
如果樓主父母故意放走
樓主都有可能犯法

true
真係好撚on9

我會覺得你點定義 義工
佢符合義工既條件 佢咪就係義工
無名/無機構/用電話卡 但發揮到義務幫貓既作用
你點睇？

動物走失後，飼主若無動於衷，即使尋回，又不認領，便可能違法；但盡力尋找，不會被檢控。

樓主係有錯
但貓義士絕對唔撚係啱
屌嘅原因係唔係第一次見d偷貓賊

個point 係憑咩拎去俾人領養唔俾返主人先？ 而家主人想要返 合情合理合法喎 所謂嘅義工唔俾 唔算係偷咪就係搶囉 就算樓主咩都唔做都應該俾返人啦 何況樓主話會改善

其他case唔知
樓主呢單見唔到有乜問題

公了 由法庭處理雙方法律責任
完

可能犯法囉
但偷野就一定犯法同更加冇道德囉

你地又的確失職喎 但貓義工都唔可以咁做

故意走失
依單案情係有人指樓主父母故意放走

Agree

兩邊都應負法律責任

我好希望有有心人下次見到隻貓就攞走自己養

駁唔到就負皮？

貓貓
要求置頂 太無恥

cls 走失得多就自己出領養
同d 人覺得鋪貓放養冇幸福就咁拎走佢一樣
義工冇權決定邊個先係隻貓主人囉

禁咪法庭審理
支持公了

放佢出去玩吓可以係理由(籍口)
佢有接返就唔係放生遺棄

貓義工不得好死

咁咪兩邊一齊報警囉， 睇下砌唔砌得入樓主 年中大把放生撚喺度海放龜啦， 咪又係檢控唔到。
調返轉偷嘢就一定仆街

鋪貓放養點同大廈走失...

若遺反謹慎責任，漁護署會先發出改善通知書，若涉事者在指定期間沒滿足動物福利需要，便可被檢控。

樓主等收信

有道德個班偷貓閪可以坐住先

係鬼玩吓
走到唔識番屋企

所以貓義工唔洗安慰自己 樓主最多只係道德上有錯 但係貓義工無論道德定法律上都仆硬街 可以準備通櫃

其實比人食既急凍細size既魚比貓食，都要擔心有重金屬嗎?

講到咁直接依到咁多偷貓同行 嚇死佢地

無追post
想問樓主有無幫貓貓入晶片？

你條女咁正你都要出去偷食？
唔得 幫你條女開個tinder account搵過條好仔先

動物走失後，飼主若無動於衷，即使尋回，又不認領，便可能違法；但盡力尋找，不會被檢控。

家貓，屬有主之物，若有人未經同意下將牠帶走，無疑是剝奪主人擁有該寵物之權利，法律上會視作一般盜竊罪處理，一經定罪，最高刑罰是判監十年。

Gogogo
公了

我講左啲咩同你講嘅野無咩分別？可唔可以qoute比我睇下？
偷嘢當有point其實你噏緊乜鳩？
我話你拎死物同生物比喎
巴打你真係好典型無point但又要搵嘢格硬講等自己無咁樣衰嘅人，無point淨係識講類似「大家咁話」「有咩分別」「你講哂喇」呢啲說話
真係睇到我好尷尬

其實而家問題係隻貓唔見咗 所謂貓義工失蹤
貓咪一路好走

貓義工洗定8月15

報咗警喇樓主

但貓義工失咗蹤

根本應該訂立法例
剝奪資格
比SPCA更大權力沒收

唔見幾次仲比番樓主完全唔合理

好簡單答我
生又好死又好
隻隻係唔撚係你嘅先？

支持

你搞遊行 我實去
但唔好喺度幫偷貓撚打飛機唔該

太空卡 貓咪rip

咪再叫貓義工，請叫偷貓賊，搞到班人好似好有人咁，其實只是惡性犯罪者

睇你reply真係好尷尬

咪on9 啦 走失左咁多次 接唔接都要傾幾日 樓主 會做咁多野 咪玩我啦

咁多”貓義工”上水
仆佢個街係咪犯罪集團黎？
成班圍屌樓主再合理化偷貓一事
痴撚線
諗起一兩年前咁上下
葵芳有地舖啲貓又係比”貓義工”偷走
仆街同黑警一齊冚家剷啦

隻貓人地既，偷鳩人隻貓就點都唔撚岩

問緊你呢單呀
係咪唔識廣東話

有冇貓義工義工執返隻貓義工返嚟？

星期一晚唔見貓 搵得返仲要商量到星期三晚先決定接返隻貓走
首先 你已經唔係第一次唔見隻貓 如果你第一次唔見左 你唔係應該用盡方法去杜絕你所講嘅「漏洞」 令你家貓唔會再唔見咩？
第二 你係真心緊張佢嘅 點解你仲要同屋企人商量接唔接佢返黎？人地問你點解 你仲要問返人關你咩事？
自問屋企有養貓 我錫佢仲錫過自己 如果發生唔見貓嘅事件 我相信大部分錫貓嘅主人係唔會好似你咁處理
你錫唔錫佢 你自己心中有數
從你上面啲對話 加上你講野態度 我係貓義工都唔會放心俾你帶返貓仔返去
上次同今日走失左 搵得返係好彩 但你可以保證到唔會再有同樣事件發生？如果下次佢跌左落街死左呢？
樓主好好反省下啦

你認為樓主不斷走失
每次都比番佢合理?

貓義工做法既問題只係犯法同難以確認身分
但其實合理

根本應該訂立法例
剝奪資格
比SPCA更大權力沒收

你根本本身已CLS

因為有南亞手足所以唔可以割南亞

我講咗好撚多次喇屌你老母
我叫咗佢棄養呀

sor 你岩
又無牌又無登記又無名無姓
用太空卡偷完貓走撚咗去，唔係賊係咩

係喇係喇
無論乜嘢法例訂咗 都唔關你班偷貓賊事啦你班土匪老幾呀

喂 上水啦
啞撚咗呀？

公了就嚇死啲貓義工了 其實根本冇可能告到樓主， 隻貓又唔識講嘢舉證難到仆街， 呢啲咁嘅case律政師可能都唔會理你， 根本浪費法庭資源

地舖放養貓梗係屌貓義工偷貓la....
依家係樓主多次走失貓點比

一陣全民貓義工 直接上人屋企偷 無裝窗花 偷 太多野食 偷 隻貓太可愛 偷 啱㗎啦 現實唔符合你所想就話係法律問題 有無諗過問題係出自你地嘅處理方法 你覺得唔合理咪搵動物協會 社署 有權力嘅對付樓主 自己越權做錯事 仲話係法律唔啱 要修法

我睇完都好認同
貓義工咁喪心病狂其實都係多得樓豬呢D無責任心嘅主人

又一件p牌長文批鬥，內容又係冇誠意乜乜柒柒，隻字不提偷貓賣貓

背後有幾大利益，大家自己判斷下

大佬呀我從來唔係同你講緊咩「隻隻係唔撚係你嘅先呢樣嘢」
我話你打比喻有問題呀
人哋講緊隻貓自己走失，你走去話你銀包入面啲錢好危險
你明唔明九唔搭八個點係邊？

我幾時變左偷貓賊

樓主本身已經抵比人沒收
貓義工做法既問題只係犯法同難以確認身分

如果同一件事係我SPCA沒收完全無問題

樓主係有做得唔好，但佢地無權擅自送走隻貓
如果懷疑樓主虐貓，亦都唔係由呢班so called「貓義工」 插手

係到講唔贏就想轉移話題？
人地有唔同意見=CLS
所以唔支持貓義工偷貓=CLS TOO?

所以睇狗咬狗IS OK

家貓，屬有主之物，若有人未經同意下將牠帶走，無疑是剝奪主人擁有該寵物之權利，法律上會視作一般盜竊罪處理，一經定罪，最高刑罰是判監十年。

你覺得多次走失貓仲比番佢合理?

呢度屌樓主既原因
夠係唔係第一次見隻貓走失啦

打和super啦

DEFINE 家貓
自己一個係條街到叫家貓?

有d 人覺得放養危險唔夠幸福
點定條界 ?

俾番佢當然合理 搵動物協會嗰D搞都合理 自己偷去賣唔合理 因為我地無咁嘅權力決定人地嘅野

難聽都要講 事實兩樣野無撚分別
唔理佢生物定死物 擁有權都唔撚係你嘅
你冇問過人撞撚咗人隻貓就係犯法 就係錯
除非係型到話你公民抗命都要幫隻貓咁我收皮

打你老母和 貓義工嘅錯同樓主嘅錯唔同level 一個只可以話道德上有錯 另一個就已經係犯法

養貓嘅主人如果知道自己隻貓走失咗
而又有人搵到
第一件事係會即刻點都接返隻貓先
第二係唔會再比佢走失

唔係次次都咁好彩有人幫你執返隻貓
你連一個安穩嘅家都比唔到佢，你根本唔適合做佢主人

就算樓豬係抵死
偷貓賊 個個不得好死落地獄 死前坐十碌八碌

偷貓就偷貓啦 dllm

走甩同放養真係兩樣野黎

反而有興趣知
隻貓走甩左 落到大堂
其實識唔識返上去

仲要惱羞成怒
真係好廢老feel呀巴打你
無point都算仲要嬲豬
真係睇到好尷尬呀救命

如果送去愛協呢

同意 我地比動物協會充權
判斷取回的主人是否仍適合養

不如樓主解釋下點解可以多次俾隻貓走出門口？

利申 支持告到偷貓賊坐監

放養完全無問題
走失點同

班偷貓賊拎左人地隻貓仲懶正義，偷野就偷野啦。

一件事啦
但班賊自己拎去賣又一件事囉

我中立外人講句公道說話啦
佢好有point 喎 係你駁唔到佢喎似

合理，佢並無故意虐待隻貓，你可以道德上批評佢無盡責，但唔代表你有權去剝奪佢擁有隻貓既權利

表示認同，我隻貓唔見嘅話，會完全審視過屋企有咩問題同監察住確保唔會比佢走失

唔好笑撚大我個口啦
你2段廢話都駁唔撚到你支持犯法嘅事實
最撚無point嗰個仲係度惱羞成怒

點分邊層...

點定義係走失？ 可能隻貓性格就係鍾意自己出出入入， 唔畀佢出街又話禁錮佢， 畀佢出街又話照顧不周， 咁你玩曬啦

貓走失俾車撞
俾佢屋企人丟出街
條貓命沒保障

vs

犯法

個level係幾唔同嘅

拎去賣告鳩啦就

班偷貓賊 偷完仲要自我感覺良好

等發生左先算 未發生你話走失左話禁到核彈制 全球攬炒都得 反而貓義工犯法係客觀事實 唔使兜

村屋放養你當然完全可以la
應該比自由隻貓添la

大廈走失佢點揾番邊層邊間

仲要突然勁多打手，真係唔慌話畀人知自己為錢賣貓偷貓，當連登仔弱智

廢老咪你呢d囉
錯都要死雞撐飯蓋
同話見唔到呢7個月有警暴 無撚分別🤭

從來無同你講話擁有權呢樣野
我一直講緊你比喻有問題好尷尬

有分別，生物走失同死物唔見左絕對有分別
死物我唔見左，有人執左拎去差館3個月後無人認領件死物自動會屬於執到嘅人
但生物走失唔會

條撚樣 唔見左廿次都有
真正貓奴會唔會咁？一唔見已經驚到仆街啦
仲會有第二次？
有呢d垃圾主人真係慘

道德同法律係兩回事

虐貓然後有人入去偷
偷貓果個道德但不合法

係 因為道德上有錯係主觀 法律上有錯係客觀

商量要唔要番如果呢位貓義工係好人情願佢幫手搵處好人家接手啦, 咁冇責任既人唔好學人養寵物

你個仔女走失左 俾人拐去賣係抵你死

偷貓嗰個都係不道德因為有其他選擇

咁你咪拎隻貓去差館囉
我從來都只係講緊班貓義工將偷野合理化呢樣野
即使法律上有漏洞都講唔通呢個行為

法律唔係拎來定對錯.....

「你d錢喺你錢包好危險
不如幫佢搵個新主人啦」

「同你講d野冇咩分別啫
偷嘢當有point 有咩討論空間啫」

巴打請問個point係邊

証據呢
單嘢良景group傳開哂啦
突然勁多良景人黎關心下都唔得

法律係一項準則 用來定對錯 當然嗰準則合唔合理就你地話事啦

你個仔女走失左 俾社署收左係合理
樓主隻貓走失左 俾SPCA收左係合理

問題只係貓義工無執法權

Yes
我意思係假設無其他選擇

其實你不如潛左佢算啦 見你咁就覺得尷尬 包拗頸咁

法律唔係對錯......
公民抗命已經係道德但不合法

良景人似乎支持貓義工

LOL

8隻字
不問自取 是為賊也

明顯主流唔太認同你地

唔知你有無追post
樓主報完警，警察話如果個「貓義工」再唔蒲頭就會當佢盜竊

社署都會沒收走失兒童

關心唔係問題
但而家係被人隻貓偷左
就算個主人幾多次走失隻貓
偷左隻貓已經就唔岩啦

報左警未呀？係到同人拗不如去警局開左file先啦

你指拎隻貓去差館做乜？佢係死物？拎去差館3個月無人認領佢會屬於執到嗰個人？
我從來無同你嘈過貓義工偷嘢合理化呢件事
我由頭到尾都係話你個比喻好有問題，無講其他嘢
唔知點解你要係咁上網上線
同你溝通真係又尷尬又辛苦

啱 仲有
事不關已 沾沾自喜

則係大家覺得貓義工偷得啱

看更區議員 好明顯唔會幫樓主

社署：法定機構
偷貓賊：真係偷貓

追po啦

呢個po啲人真係好撚痴線，想睇班偷貓賊幾時去中大偷撚晒啲放養貓去

貓義工唔係社署 可唔可以唔好偷換概念

係呀係呀
偷貓賊精神失常當左自己係社署

樓主咪話報左警囉
唔想爬晒咁多頁其實可以開追故模式淨係睇樓主既留言
樓主夾埋留過既言都唔知有冇兩頁
好快睇晒

係講緊無端端被屈打手
同放貓俾人領養嗰位對錯無關

去日本貓島 嘩d貓好慘呀 捉晒佢返香港幫佢地搵住好人家

執左隻走失既貓定偷先

貓義工係仆街
但係佢真係唔係入佢屋企偷架喎

支持貓義工玩鳩樓主一鑊
亦希望事後貓義工死全家

如果我隻貓比人拎左佢同我講我唔識照顧要保管住我實同佢開年 但你又的確係幾差架wo

拾遺不報=偷 無分別

Yes
所以依家問題唔係沒收
如果樓主不能妥善照顧 沒收係合理
只係貓義工無權偷貓

隻貓由此至終既擁有權都係樓主到，法例上唔輪到你說三道四，報左警上到庭講呢d廢話個官唔會理

fat fat 幫佢地搵戶好廚房

世事冇咁完美嘅

我意思係大家係認可沒收呢個行為係道德
只係貓義工無權

真樓主自己本身有問題
但唔代表貓義工可以偷黎賣
不過樓主有反省 有做安全措施其實係可以俾次機會

Phone義工
我覺得你根本唔在意你部電話
我攞左岀去先達放領養了

如果按主題話偷既就唔駛講啦

但執既話如果個主人都認隻貓係自己

無理由唔俾啦

報左警仲唔幫個義工開年 反正一定係良景

啱，班打手個模式同手機台有三分相似

大家係認同
1. 偷黎賣應該拉
2. 沒收呢個行為係道德
3. 貓義工偷貓犯法

死物同生物 ....

兩個都on9，義工on9咩好明顯啦
樓主，我想問你地屋企同隻貓嘅事，做咩要允許/默許第三者介入？根本一開頭就拎返先，養定唔養就後話啦。大安旨意將者貓比個陌生人養幾日？

沒收呢個行為完全係道德
只係貓義工偷貓犯法

要睇係邊個 你可唔可以唔好咁小學雞 唔通誠哥用佢D錢係合理同道德 我唔係誠哥所以偷佢錢用只係無權 唔係無道德啊 用下腦啦

有理由
純粹想玩鳩D唔負責既主人 我會覺得OK
如果係想收錢 就不得好死

仲要放係人到lol

得啦 你縮返埋牆繼續尷尬啦

唔好意思 我係車義工 見你成日劃花架車 我決定幫你保管住佢先 你同屋企人傾好點樣可以好好保養架車再聯絡我拎返啦

你嗡乜鳩
唉算把啦兒登...

死物生物拎來比?

照你嗰邏輯咋 你係想表達貓義工沒收係道德啊嘛 唔洗學人玩三段論

Sorry我覺得你好冇誠意拎翻部車，已經幫咗佢搵新主人，順便抽啲「中介費」咁，byebye

層主冇咩法律常識 大家唔好怪佢

係 架車仲會好痛添
佢作為一條生命唔應該受呢D苦

知自己個比喻幾咁白痴未呀白痴仔
我都唔想講咁白 但係你太出眾

搞大佢啦 啲恐怖分子

呀巴打我真係從來無回覆過你我支持貓義工支持偷嘢
真係唔知點解你係咁加插呢啲諗法係我身上
我由頭都尾都係話你個比喻無point睇到我好尷尬，就係咁

你又知隻貓係咪好痛 難聽D講 一樣㗎咋 都係擁有權問題

佢偷野係唔岩
但睇唔到樓主有好緊張佢隻貓囉 仲要睇埋留言個個月都唔見...

收「中介費」即𢭃la

好喇 你都繼續廢老式無point打飛機喇

咁既主人俾人玩下受下教訓我睇得好心涼

理得你咩權 最好而家個義工放撚左隻貓上山一拍兩散

1. 誠哥用佢D錢係合理同道德
2. 你係人
3. 你用誠哥D錢係合理同道德

1. 社署沒收疏忽照顧既兒童係合理同道德
2. 樓主疏忽照顧動物
3. 貓義工沒收疏忽照顧既動物係合理同道德

佢哋根本當生意做
執貓去賈都叫義工？
想撚貓又會借探訪為名去煩住領養家庭
唔該唔好再叫佢哋貓義工

btw連喺屋企人手中保護隻貓都做唔到
就比人養啦
走失咁多次 證明根本連照顧保護都做唔好
重咁多藉口 好肉酸

貓狗同死物比
你同中國人有乜分別

繼唔繼續? 我仲有POINT呀
唔知同唔會係兩樣野黎
點解你覺得車可以同貓放埋一齊比喻?

無視私人產權同共產中國人有咩分別

有咩人會幫貓打晶片

因為都一樣係其他人嘅所有物 就係咁簡單 所以我一直都覺得養貓嘅係仆街 你又知隻貓想俾你養 你地私有化隻貓咋

因為覺得主人唔好
所以d路人甲就可以行出黎將隻貓轉讓俾第二個？
咁都唔見得你對動物好好播

就算樓主有問題
未到犯法 其他人都冇權拎走佢隻貓
如果覺得樓主真係錯到冇可能養 不如告佢虐畜
唔係自己做法官判隻貓要去邊

CLS
貓狗同死物原來可比

其實有冇諗過掉屋企人出屋企
好似以前虐老嗰個廣告咁

當生意做果D拉哂佢啦唔該

你地養貓咪一樣將貓當死物 你地有問過貓想唔想俾你地養咩

你未繼續活係你個幻想烏托邦

貓狗同死物完全不可比CLS
大部分文明國家虐蓄都會犯法

問埋你自己

我覺得樓主又唔係虐待隻貓，係唔覺意走失左姐
寵物就同屋企人一樣，有咩可能隨便捉左人隻貓仲開放俾人領養？呢啲所謂既貓義工有咩居心？隨便分開人地？

另外我建議你唔好同佢爭辯落去，講唔到道理架，搵幾個朋友分散去佢度領養隻貓，再俾返你啦

隻貓煩又點
你揀左養佢佢就跟你一世
一句隻貓煩就可以所有不負責任嘅行為合理化？

有無問過隻貓比唔比你地閹先

點解唔打 想知

樓主似冇自理能力果啲學生多啲
連同屋企溝通都未做好就要養寵物
佢比人掉出門口機會>佢掉屋企人出門口

唔覺意走失十幾廿次仲叫唔叫唔覺意？

無養 如果我有養應該係將佢當成自我滿足嘅嘢 唔會問貓嘅意願

當盜竊有咩問題？
道德上樓主係十級戇鳩，佢根本唔著緊隻貓，我覺得隻貓跟佢遲早有一日走失分分鐘比車撞死
但法律上個所論貓義工的確無權咁樣攞咗左人地隻貓，覺得隻貓跟樓主遲早死硬就一係就搵有公信力嘅機構介入
我所講生物走失同死物跌咗有分別就係生物3個月無人認領，都唔會自動送左比執到嘅人，但死物會

人類文明係接受到養貓咪
但接受唔到虐待

呢個真
我有喺村屋餵開貓，我都唔敢拎佢返屋企，驚佢唔慣住室內，又無咁大地方周圍去玩

Sorry 我指貓義工

你當隻貓死物定生物 貓有無貓權

你根本本來已經反社會人格

因為有南亞手足所以唔可以割南亞

同以前啲黑社會差唔多
同街鎖野 問人拎開鎖費

班貓義工仆街死啦

我養狗既
放蠅之後呢埋佢會慘叫之後搵我
不過你呢D冇人性既人唔會明

你唔好走 我call偷貓特警屌死你

判去人道毁滅

你知狗諗咩 勁

貓梗係有貓權
牛豬都有牛豬權

人類就係發展到接受養貓咪
但接受唔到虐待/疏忽照顧

禁我地唔洗要虐待法例la

你係指養 定係被養

狗多人打係因為法例要求
貓冇

但係如果唔係法例 我都會帶隻狗打晶片
俾人偷撚左又要攪一輪證明係自己既

唔打=搵自己笨

因為自發照顧 所以可以換來擁有權

佢唔拎 如果你唔想照顧
最多咪掉返佢出去原地

只要覺得個家長照顧不善
睇完個蕩失路細路幾日就可以送個細路俾第二個？

on9
放養梗係合理
同樓主比?!

被養?

放養個龍門想點樣擺 擺好話我知

你咪繼續扮唔知
叻哥都係咁拗姐 我了解而且你可以繼續
貓=車

吓狗都有表達情緒既方法

係咪未聽過貓義工入村捉貓 你睇下facebook領養page幾多話係村屋「執」到貓

放養係放養
樓主係走失

你次次駁唔到我就貼出黎有咩
我係唔係激到你太嬲又講唔贏我唯有起我底想轉移話題
口講反左膠但就同左膠一樣
難怪你會支持偷貓閪因為你冇腦

連大廈都未出 樓主鍾意話係放養都得

純粹玩鳩個不負責任既家長既角度係幾令人興奮

想問下個義工係代為照顧原主人隻走失咗嘅貓其間
又大意令隻貓走失咗會點？

覺得佢犯法就報警啦
自己做判官即係搞私刑

CLS
反社會然後話人活係烏托邦....
我係大致認同社會價值觀

唔會岀門口咪唔帶
香港8成人都住樓 一走失就跌死
就算係幾萬蚊一隻既貓group
都9成人無打晶片

真 大家一定知佢想唔想俾你養 當然唔排除真係有想俾你養 當認真諗 移走嗰籠 窗花就唔見嘅嘢 係咪會真心想俾你養 當然大家又可以話樓主隻貓唔係真心想俾樓主養 但依個世界係無完全嘅貓權

On9樓主
自己隻貓黎都要商量接唔接返去
唔係話個義工岩哂
但樓豬都好撚有問題
仲敢放人上黎真係咁大個人連醜字都唔識寫

戇鳩 貓出走有幾難
我洗唔洗門口整到好像又一城啲玻璃咁
一開門狗衝係貓都會
唔會只係時辰未到
貓義工大撚曬？
屌你老母 你係法官定poop？
痴撚線

你柒夠未？ 柒左咪認囉

貓通常鐘意
你見佢地自願留係舖
無綁住

隻義工痴撚線
樓主都痴撚線，有得接唔去，仲要同屋企人商量？當隻貓係咩？
結論：兩個都痴撚線，貓義工咪撚再掂貓啦病態。樓主都咪撚再養寵物啦咁撚戇鳩

口講認同社會價值觀但支持偷貓去賣

喂其實你幾有天份架喎，可以試下去做搞笑藝人